「新手相機」Nikon D5600 定 Canon M50 好？超級苦惱！

用途 ，旅下，影下人，食物，物件
同時想學下影相

買哂就冇煩惱

我只可以同你講如果想買M50就一定要買多3,4粒電
你預半粒鐘一粒

劉明學嘢

Canon M10

咁快😱

買無反啦

吹到咁大? m5 影1千張左右無難度

公司有錢冇定洗買既

半個鐘一粒你拎黎拍片?

齋影相咋

睇下用咩鏡，同有咩朋友

有無得試哂兩部先？
唔夠電都仲可以買
唔啱手感真係好麻煩

等多排出M5 M6 mark ii 入二手M5

想買 D5600 有冇人有評價？

唔通我用果部粒電有問題

我未買之睇open box 都話 大概一電可以影 250-260張
實際我都多個日都有600以上 平均一電都有 300
btw 有人話用日本出ge副廠電 仲襟過原廠電

都係唔理啦
公司機都唔關我事

幾好用 唔算好重 我配支50mm 1.8 好輕身
但好似冇canon 咁多鏡揀
不過白平衡好似冇得較K數

再專業d評價就冇啦